[不分化不割席]其實點解要係咁開post講同一樣嘢？

唔知大家有無發現其實係勁多post講嘅嘢都係大同小異，我唔係想屌柒大家，只係覺得與其成日開post講一樣嘅嘢，倒不如集中去推去回覆咪得。

例如成日講對準政權點點點，我相信大家都明白，之前仲有好多標題黨嘅警世文，我有少少覺得與其係咁重覆講一樣嘅嘢，不如畀啲資訊流通下啦...

612 721 811

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?